有冇人好欣賞月野兔兔

講真，我好欣賞月野兔兔，Reddit 都有好多女人出post甚至開subreddit 屌男人，但係中文forum特別連登d女人都唔係太敢出聲，只有月野兔兔例外。

只有多d月野兔兔咁嘅人出現連登先可以脫離高登(淨係得麻甩佬聲音)嘅舊路。

臭雞

就咁打兩隻字都係反駁？

邊撚個

教人整容 死撚開啦

自己search啦

垃圾臭雞

下，宜加咩年代，點解唔可以自己決定？

想要咩樣唔可以自己決定架咩

返工都鍾意利用你地呢d政治正確既弱點

其實唔駛理立論有冇錯
我地拋lgbt,女權，race card出黎，
冇人夠膽反

好似黃子華話
你討論道德
就係不道德

月野兔兔既論點
都係情感發洩
其實本質上同連登仔一樣
各走極端

你鍾意佢既言論
證明你入世未深
不過有點好既
係滿腔熱血

希望隨著時間既推進
你會了解咩係中庸之道

中庸之道

冇錯

無圖 無計傾

中學好似冇左中化

睇下有冇機大學讀下中國哲學101 你了解左點解先啦

正如我屌尻共產黨之前
都打開communist manifesto 睇下
出師有名

舉例你留意返政治光譜既定義
每個年代既左翼右翼都唔同意思
你慢慢會明中庸之道走唔甩
每樣野都係
唔會再有絕對既左翼/右翼分子

Ching高汁

月野兔兔如果係暗倉肥婆
會唔會有依個post出現

樓主曲線追擊

觀點同事實要分開
唔好個tone學埋連登仔

btw佢幾得意既
雖然有時我會唔同意佢講既嘢
但大部分都幾新穎

我堅信所有嘢無對錯之分
對錯係人創造出黎，點解我地要跟？
容許所有觀點存在，唔極力反對另一邊存在
各自各過好自己鍾意既人生最好

即係唔好管人地咁多
人地無啦啦係街指住你
鬧你生活模式on9，你都會打佢一拳啦
都會反抗、都會覺得無自由啦

我係同所有人講的